當年Coffee係公廁Gathering即刻俾tvb解約，如果賓穎今舖仲可以留底既話

如果賓穎今舖仲可以留底既話，佢一定有幫tvb一眾男高層含過

兩條友自己關埋門搞野, 又無出軌, 都要俾人炒

使徒巴講返句公道說話

有道理

好耐無見近況還好?

coffee上埋岸，做youtuber教瑜珈班
仲好過留喺tvb

還好 諗住做下個老鼠安